食煙嘅人見到人地食緊自己嘅二手煙，會唔會有歉意？

今日過馬路，見到對面成堆人，有個男人企開少少，面向住隔離等過馬路嘅人。然後佢一邊係度食煙，一邊望住啲二手煙畀風吹向嗰堆人度。
想問其實食煙嘅人會唔會心存歉疚

會，所以火車頭死全家
利申 戒緊

班仆街有就唔會咁啦
香港煙民某程度上仲低質素過大陸嘅低端人口

去日本閙市你見唔見煙民周圍吹？
我唔見囉

人嘅質素決定左人嘅行為
低賤嘅人做嘅行為一定低賤
周圍吹嘅死煙剷一定有報應

班仆街二手屎都食唔少啦, 請人食二手煙呢啲濕濕碎

收返佢錢添啊食我d二手煙

最鍾意噴鳩D唔敢出聲既毒撚
我成日行信和黃金架，過黎打鳩我吖

打鳩你唔會比人拉我一定打鳩你

估你係邊個？
咪就係噴完人比人罵之後唔敢出聲急急腳走嘅小毒L

你估香港人有日韓咁ge level 咩

希望我個煙鏟鄰居快撚啲死

緊係祝佢長命百歲冚家死哂
仲要冇錢買,日撚日去信和黃金執二手煙食
噴毒撚幾撚爽

見到人吸我呼出黎既煙入體內，尤其是靚女，唔知點解有種莫名既興奮

唔會啦
我老豆食煙咁撚臭，係我唔岩